大家帶動物睇醫生用左幾多錢？

我隻貓重病，由診所轉到去專科，兩星期睇左12萬HKD,最多醫得返

醫得番唔通 咩
梗係 啦

畜牲黎姐，死左咪買過隻囉

其實有時真係好矛盾

好想養 但一定affort 唔到咁大筆錢

利申： 冇養緊

唯有希望隻動物唔好大病囉 唔係賣埋主人都唔夠佢醫......

假如冇錢醫點算

咪死囉 仲可以點
人咪一樣

咩病

夾夾埋埋 幾年間都洗左十幾廿萬